我覺得我個肝就嚟爆炸

自從U停課之後，成個人開始日夜癲倒日日都係凌晨2-3點瞓覺12點起身，自己啲活動時間少左好多，專注力又差左每日做得個少少嘢我下個禮拜仲要考試架hi
尋晚仲誇張，成晚瞓唔著結果一個人係到等天光仲撚癲過ocamp

有冇巴絲可以救下我睡眠拖延真係好難改

我諗隊成箱卡屎欄都冇得救

推

如果有一日真係瞓唔著就試下唔好瞓 第二日都唔可以瞓 （真係頂唔順就瞓十零廿分鐘） 跟住準時11點瞓 之後應該會改善 利申試過